搬 屋 又 換 車 吳 業 坤 物 色 緊 新 居

將紅髮染回黑色的吳業坤，出席完農曆新年倒數活動接受訪問時，表示會立即飛到日本東京去旅行，當記者提到其舊緋聞女友Aka@Super Girls都去了日本，坤坤即話見到對方Instagram知道對方唔係去東京，如果喺日本見到對方會跟對方打招呼。至於提到有報道傳坤坤年賺600萬，並已搬離公屋入住風水私人樓宇，坤坤就笑言見到個數字都嚇親：「個數太大，驚嚇怕啲廣告客戶，係相輔相成。係暫時搬咗出嚟，裝修又好，畀政府收番又好，依家仲計劃緊。好好彩識到個好朋友，知道我搵緊地方，就用好相宜價錢租畀我。報道都話我換咗車，其實架車係二手車，冇咁誇張，盡量睇吓有冇機會儲到首期。（距離好近？）仲儲緊，但係樓市不停上升，都追唔到，仲物色緊，或者會考慮居屋。」